［年經］點解方力申叫小方

丁丁太細

因為佢份人一啲都唔大方

方力申去頭

跟住你串我丫嘛

万刀甲

小万

你睇過

咁你串我丫嘛

因為小鳩氣

講大話個陣叫說方

屌你老母比你講左!!!

游水個時叫水立方

滿城盡帶万刀甲

行街個到叫圓方

呢個經典 播哂出黎

佢爛滾所以叫蘭桂方

啲奶假傢

俾火燒果陣叫燒方方

我知幽默感無得勉強， 但我努力中

企埋一邊果陣叫偏方

戲內偷食比stephy發現個陣心方方

整奶粉嗰陣叫配方

因為啲奶係假嘅

𨳒万

呢個Ok呀

樓上果啲好似見過

迷暈人個陣係哥羅方

佢同Stephy分手就百世流方

又黎

計數嗰陣叫二次方

俾人嚇親嗰陣叫驚方

肚餓嗰陣叫飢方

呢個未見過 因未分過手

游水個期叫水立方

同魯芬一齊咗叫芬方

同羅嘉良合作個期叫只差一剎我信地老天方

合作多一排叫誰和誰埋沒愛天堂在那方

仲係處果陣叫處方

開心嗰陣叫喜氣洋洋 洋溢四方

破處果陣叫開方

便秘果陣叫秘方

仆街又黎

睇報紙嗰陣叫東方

見到黎明果陣叫你這剎那在何方

小J 打錯做小方

假架d奶

為人正直個陣叫正方

做緊嘢個時叫工作坊

有四塊面八個佢嗰陣係四面八方

做乜9

万力甲

用大階寫自己個名既時候係Capital 方

懷舊post

講緊野個陣叫說謊

住個度叫葵芳

溝到do姐嗰個叫呂方

個人小器又點會大方呢？

落club嗰陣係蘭桂坊

因為佢唔係圓

有錢開間商場個名叫圓方

比人笑個陣叫貽笑大方

有病食中藥就叫農本方

去大陸拍劇個陣叫支那方

幽默感無得勉強架師傅

幽默感呢家嘢

去台灣果陣叫瑞方

試緊字型果陣叫興國安邦 巨擘八方